會員起底網站

整左個好簡單既網站，希望可以容易一啲起底。

第一頁可以睇到會員既summary（click "View All Posts"到第二頁）。

第二頁可以睇到會員既所有post

因為係用免費server，所以會慢。
歡迎意見及批評。

驚唔驚俾警犬利用
Btw well done

好波
我記得PTT 有類似系統
可以睇個人幾點出post
如果永遠9-5出POST, 就大機會係水軍

可以加個功能落去

唔記得講，第一頁最上方如果見到係"Running"而唔係"Completed"，表示server揾緊會員既posts，請等約1分鐘後再refresh一次就有野睇。

其實呢樣係雙面刃
比五毛或者警察拎嚟用就唔係幾好
建議樓主收返埋

其實本身呢個SERVER顯示嘅內容暫時睇落同連登本身起到嘅無咩分別，只係UI好過連登本身起底系統，應該無問題

其實政府裡面已經有晒成個system mark低晒我地講啲野架啦
但我搵唔返幅圖
佢係成個db咁既
每個record有齊晒樓主 post名 回覆內容 回覆人既名 咩台

有人擔心會唔會俾五毛或警察用，其實不用太擔心。因為一個咁簡單既工具，人地咁多資源，一定做得到同類既工具，而且做得更好；相反普通市民如果有咁工具，有一個更方便既途徑去起底，可以幫助平衡返政府或其他組織利用連登作宣傳工具。

有提議經常半夜出post既可能係五毛，多謝提醒，會諗下有咩可以做。

連仔有時會刪自爆post
你打算點做？日日重新scan一次有冇刪post?

Good

更易分辦五毛定膠

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

0
0

推！

但係我睇我自己永遠都係得1個comment 係bug定咩？

pish

Reply係咪靠search再filter?
好唔準

主要問題係免費server應付唔到人流，不停冇反應。而家setup緊另一部server，希望會好啲，不過要時間，因為依幾日有啲忙，有消息再通知大家。

向試用過既巴打道歉，因為效果唔理想，又浪費左你地時間。

push

用黎起五毛

多謝提醒。

現在的做法是會用連登原有的起底功能揾返會員有覆過既posts，再顯示返佢既回覆出來。

如果一個post巳經被刪，理論上第一步巳經不會出現，亦不會在往後既程序出現。

多謝提醒。

係server down左，所以停左揾reply，要等新server setup好先。

好野

有冇諗過用返user部機做返computing？
而家d機都有返一定power

辛苦晒

django差評

heroku你入左信用卡？
無記錯web app 一個月得550hours

推

PUSH

係有，之前有巴打 post 過

今日終於setup好新server（其實只係一部Raspberry Pi 3）。

1）每會員每小時只能更新一次。
2）每次更新只會更新該會員最近100個有回覆過既post。這100個post並不包括之前巳更新過，而又沒有新reply既post。簡單來說就是只有透過多次查看該會員才能得到他的所有post，這是出於效能的考慮，亦是現在最大既限制。

本人不是專業programmer，因此有問題請多關照。歡迎意見及批評。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

source

Still under active development, and the source is messy. Will release repo later.

Try below link, which gives snapshots of top threads.

Offline for maintenance

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

請問幾時可以online返？有緊急野要check

而家要captcha 我諗3rd party用唔到啦 除非連仔親自開放